中國唔一定要同老美做生意！

貿易戰怕什麼！我們還有很多貿易伙伴！一帶一路咁多國家，仲有咁多盟友，怕咩老美呢！

仲有仲有，老美要係提岀要傾果個，即係佢怯！

總結！不要怕！

突破盲腸